{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009450",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 라움"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で、案内支援言語は韓国語です。 また、スタッフの親切なサービスや駐車の利便性についての言及もありましたが、浴槽のあごに対する不満やエアコンの清掃の必要性について言及されました。 全般的にはきれいで満足のいく宿泊を提供し、頻繁に利用するお客様も多いという印象を与える宿です。 しかし宿は施設が古く清潔状態が良くなく、特にトイレからカサカサと湿った臭いがすることで知られています。 冷蔵庫の中には備品の確認とチェックが必要だそうです。 値段は安く、寝るのには問題ありませんでしたが、家族と一緒に行ける宿ではないという評価があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどのようですか？",
            "answer": "スタッフは親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は利便性がありますか？",
            "answer": "駐車は利便性があります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿は施設が古く清潔状態が良くないという評価があります。"
        },
        {
            "question": "浴槽に何か問題がありますか？",
            "answer": "浴槽についてはあごに対する不満があります。"
        },
        {
            "question": "エアコンの清掃は必要ですか？",
            "answer": "エアコンの清掃が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "この宿は頻繁に利用されていますか？",
            "answer": "はい、この宿は頻繁に利用されています。"
        },
        {
            "question": "宿の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "宿の値段は安く、寝るのには問題ありません。"
        },
        {
            "question": "家族連れで利用するには適していますか？",
            "answer": "この宿は家族と一緒に行くには適していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 257
    }
}